迷離哥哥入....

你有個fd first degree grad後用12dse成績報多次jupas入poly

真人真事?

jupas 有效期唔係得兩年咋咩

有D U 計3年, 但POLY 冇講, 只係寫" accept mutiple atempts"

sorry off-Topic

pish

真㗎
poly係堅無限combine

仲有另一個fd asshole仔嚟
佢13年考dse 之後讀2年asshole但得廢offer
16年只重考2科
同年經jupas入poly

Dicky 仔

巴打 I LOVE U

唔係考兩次以上先係咩

到底邊撚度寫住dse cert得2年有效期㗎
成班友無根無據就喺度9up

Chun仔

24 25歲先grad

既然你地成日9up dse cert得2年期限
唔該比個出處/證據嚟睇下
否則就唔好再喺度妖言惑眾

除左中大同港大
其他U都可以無限combine dse玩jupas
[black]好似係[/black]

Dicky仔ho ball